重要核彈 個個都唔記得左佢1

陳同佳呀！之前唔係話今個月出咩？
各位手足唔好唔記得要交佢比台灣先

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook